愛情定麵包？

背景:
25歲
同男朋友一齊3年幾
男朋友同我同年

近呢一年男朋友都失業
初初覺得無咩特別揾過一份應該唔難
我男朋友好似等運到咁
Hea到日日做廢青 成年無嘢做
💰都用得7788
我唔係搵得多 但我有返工 我都唔介意借d💰比佢生活
無理由咁大個人要佢問阿爸阿媽拎零用
希望佢有一日會醒覺比心機揾工
我都係辛苦錢 幾千幾千咁借 出街食飯所有洗費都係我比
但佢好似老馮咁..我好似老馮比錢佢咁
都算啦！
時時刻刻就研究佢d寶貝就係打機攻略同模型
幫佢啲模型擺位同鑽研攻略到凌晨跟住到第二日夜晚先起身 簡直好似同佢生活喺兩個時空
佢完全唔會諗下搵工
好似覺得一揾即刻有
唔好話上進心 連返工意欲我都感受唔到佢有

我25歲唔細
曾經覺得呢個會係最後一個
不過真係好無安全感
身邊d朋友都開始結婚 我壓力開始大
親戚朋友屋企都開始問
自己就連去旅行既💰都無
點敢提結婚
佢對我唔差 我地都經歷唔少
但有時好無助 唔識揀
我應該繼續等定係分手？
愛情定係麵包？

同佢傾 佢點講

咁佢知唔知自己想做乜同做緊乜 ?
答唔到既.... 你都係放手把啦....

嫌我煩 係咁話得啦得啦

有問過 佢話佢自己會諗
問多兩句就嫌我煩

唉 我想同佢共度難關
但好似得我覺得係難關

佢緊係唔難啦有軟飯食

做男人做到佢咁要女人養
早分手吧啦
到時真係結左婚先黎食軟飯咪仲衰
Btw支持絲打

仲要對你差 你話日日都哄你就話啫

大家都2022都話 仲可以等
25歲都冇份正份 唔洗諗啦
社會就係咁現實
你想改變 佢不變 立場唔同
解決方法咪分手 比佢反省下都好
你都比左一年時間佢 已經好好

後續：
最近公司有個新同事
好似對我幾好
細心 照顧周到
我有一刻覺得同佢一齊應該會舒服過同男朋友一齊
我怕自己只係一時軟弱
唔想搵水泡
同男朋友講
佢好似覺得嗰個人完全無反應
淨係叫我唔好理佢

了解下先囉 當係個考驗

我都怕結婚之後會咁
不過結婚應該係天方夜譚

大大聲同佢講
你再係咁就分手

大大聲同佢講

你再係咁就分手
我單身過得好過同咁樣嘅你一齊

搵日好認真同佢講一次
唔好用責備語氣
耐心同佢傾下 佢到底想點

佢都會哄我㗎
不過有時撐得好攰就想揾個可以照顧自己嘅男人
自己都唔細

有時都有哩種感覺
分手哩兩個字好難講出口

我愛情同麵包都可以俾到你

我有試過
當下佢會安慰我 叫我放心
佢會講好多嘢安慰我
一段時間時候就會打回原形
我自己都攰
一放工就諗 有個人要我養 好大壓力
乜都唔敢買

同你男朋友認真咁傾一次喇
就咁聽你地步伐唔太一致 想要既野又唔同
長遠黎講都冇結果
冇改善就分手喇 唔好晒大家時間

不是愛情麵包問題. 佢咁樣hea法坐食山崩幾多錢都冇用. 問下佢點睇而家情況有咩打算. 定個時間表hea夠好搵工. 另一方面要停止冇條件支助，養懶人會愈養愈懶.

25歲還很早，不急在一兩年. good luck

車, 咁咪即係唔知囉

想知佢當時點解無做野？